====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Équipe de projet , avril 2010-décembre 2010 : François Grether , mandataire , et Paul Grether , architectes urbanistes;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

